[聚焦POST及前路探討] 大家要記住721點解有遊行

自六月以黎, 前線同後勤無數努力下一次又一次創下奇蹟
再一條法律演變成香港保衛運動以及至民主訴求
多次地區光復運動係前線勇武及後勤文宣加和理非配合之下, 我認為最低程度都係令更多人明白點解咁多人走出黎示威同為運動造勢

如果大家仲記得721之前大約一星期, 有好多post討論緊個運動方向, 當時開始有文宣係鼓勵721要重新聚焦五大訴求
結果係和理非同勇武合作中, 出人意料地成功去到中聯辦同作出宣言不排除成立臨時議會
我個人認為絕對係71立會之後又一高峰
當然, 當日黑警所作所為大家都係有目共睹而我相信無人係願意比佢地任意妄為

元朗係政府而至中共對示威同今次運動作出恐嚇既其中一個手段
無錯, 我自己亦恨不得當日有份打人同策劃既主謀立即付上代價
但係討論既時候, 又出現番好似617左右勇武同和理非二元矛盾既陷阱, 不斷討論係咪要去光復元朗同用咩方法
令到好多黑警係721所為, 更甚係721示威既升級同進步都被蓋過

我人微言輕, 但希望咁多位可以諗下手段同目標既分別
同時間記番2個月內點解香港人示威對付黑警升級反而更加鞏固民心既原因
無錯, 攻入元朗反擊係最明顯既下一步
我無能力去估計到底呢步到底結果係點, 歷史一向唔係你想估就估到
但係做呢一樣野既同時, 係咪都可以保持番咁耐以來難得既we connect
大家終極目標一致

訴求
死線
升級

記得五大訴求
記得71, 723宣言
記得臨時議會

我認為當前政治死局, 香港人應該以721中上環為起點升級, 迫使港共政權真正回應訴求

光復香港
時代革命

中化差D肥, 將就下

無恥自推

幫手散播新聞去其他地方

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

太早無人睇字

推土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命

Push